人真係不可貌相。。

以後有緣自街見到大粒墨真係要小心啲。。
應該冇女敢同有墨嘅男仔一齊傢啦

By the way，如果唔係大粒墨因為戴帽而有預謀地殺人，咁佢應該係psychopathy...

題外問，想知有冇人係大粒墨啲朋友或者以前嘅同學，你地宜家點睇佢？如果佢唔洗坐監，你地仲會唔會同佢相處 同學聚會叫埋佢應該幾刺激